科大淪陷

突發：科大宣布學生校董選舉結果無效！

科大高層正式投共！
科大巴絲除咗要踴躍投票支持符小姐，仲要追究科大管理層粗暴 DQ!

屎維不嬲奶共

推

P 牌推唔郁 大家推呀

慘，我都推唔郁